回覆線已斷

近十五分鐘係咁出 線已斷
wifi定mobile network都係咁

有冇巴絲有相同情況

有，我用wifi 都係。以為連登俾人消燈。